楊立門稱輸美貨需標示中國製造有政治目的 欲打擊中國

中華廠商聯合會行政總裁楊立門認為，美國要求香港製造的入口貨標為中國製造，目的出於打擊中國。楊立門出席一個電視節目表示，有關措施政治目的多於實際意義，亦不按邏輯，要求政府尋求美國澄清相關限制的實施情況。他又說，商界仍然會繼續推廣香港品牌。

2020-08-16 15:24:21

唔係政治目的唔通娛樂目的呀？
傻仔

廢話
唔通求開心咩

香港回歸左喇

既然唔認同一國兩制仲實行緊 點解要認同made in hong kong？

再嘈美國玩埋白名單制

龍門漂移新境界

吓
唔係話中國好好咩
點解標中國製造有問題?

國安做咩仲唔拉鳩佢?